點睇mtk 粒天璣1000+

跑分有成55萬，少過s865 但勁過s855
但冇廠肯用

高通好仆街
s865 減價30%
完全唔俾聯發科翻身機會
唔驚美國嗰啲咩壟斷法？

其實已經一樣勁
Qualcomm 水多
玩Silicon lottery
再加埋獲利回吐
mtk 想好似AMD 咁都難

強調遊戲性能不過GPU性能得adreno 650 8成

整合咗5G modem?

都有8成

好似係

高階u賣唔郁 勁咪由佢勁
要賺錢緊係主力中階 高通又有粒新U, 768G
好似同845差唔多

唔是呱，依家先黎減 之前比佢浪高左定價啲機點撚算

有部大陸機賤賣到2千6人仔啦

Oneplus 比佢浪到上8，9千

雖然好落料砌部機
但個價真係…

支牌平2千，係港行貴

應該係modem個part令廠商怕怕 粒u有oppo支持

MTK餵狗

可以一戰
睇下平成點先 如果同865差唔多價就算

介唔介意解釋下Silicon lottery呢個term

iqoo Z1

iqoo z1 6+128 $2148人仔
8+128 $2498人仔
8+256 $2798人仔

MTK好似仲有粒低一級嘅天璣800同800+

雖然個價位正 但用緊845 8GB RAM 個bottleneck 都係ram 唔夠

好似暫時得天璣1000做到雙卡5G

屋企人壞機 就鳩衝8+128 佢唔影相實夠rom

電子垃圾
845 D 機平過768G機

MTK d modem好西，CPU/GPU跑分靚仔但係幾多w都幾熱會degrade 真係用落先知
我見大陸d平價wifi蛋先用mtk多

S865+X55 賣街成本差一千
本身x55其實support晒n77/n78/n79
但係我唔知點解Samsung 小米 會少左一個band
可以OTA會Support返

反而Kirin粒Modem同Firmware就Support晒同行到VoLTE

不過大佬都係黎緊粒Apple SoC
A13本身已勁夠S865打
重要新SoC + X60.....

Intel 5G就算把啦